有無係意大利既巴絲一齊反送中？

人在意大利，無69、 616都黎唔到支持 覺得好慚愧
意大利呢邊又太少香港人
想問呢度有無巴絲係意大利一齊做d野支持反送中？

有心就夠啦,意大利咁奶共

你講得好中，呢邊中國人仲多過意大利人…

巴打係邊